LIHKG = Liberate Hong Kong

光復香港討論區
LIberate HONG KONG

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

冇G

光復香港討論區
LIberate HONG KONG

HKG 或者HK 本身就係Hong Kong呢個意思

咁都俾你諗到
連仔行先左幾年

光登

連仔！

原來連仔行到咁前

香討同baby kingdom先係大台

you are so clever

【最強文宣！警察執勤疑似違法全紀錄】【災難系列】

警方失當行為列表 - 中英對照 - 全部有片 (List of HK Police Misconduct）

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

笑咗捐星火

喜見近日市民更關注受政治打壓之抗爭者及初一被告之義士們，而本平台亦不斷收到不同組織及市民之捐款查詢；既然承蒙大家信任，歡迎將捐款存到敝平台以下之戶口並將入數紙用私訊形式發給我們，所有款項將全數用於義士及其家屬身上，星火同盟不會扣取一分一毫。除此途徑，也歡迎親臨陳國強議員辦事處，辦事處會代擺放籌款箱以收集有關款項。再次謝謝您們對義士的關心和支持！

*戶口資料:
滙豐銀行: 048-857585-838
戶口全名: The Prime Management Service Ltd.
自動櫃員機戶口名字顯示: T PR**E M*L T*A T*C
轉數快ID: 3771623

*於2019年8月份更新

光土

可以大大聲同人講 我係連登仔